消息：墮樓科大生疑現腦幹死亡迹象

警方昨日（4日）凌晨於將軍澳發射催淚彈驅散示威者，科技大學22歲男生其後被發現倒臥尚德邨停車場重創，兩次腦部手術仍未能控制腦水腫及出血情況。據本報兩個可靠消息渠道獲悉，科大生疑出現腦幹死亡迹象，包括瞳孔放大。其中一個消息人士表示，傷者「兩邊（瞳孔）一開始已經無乜反應」。醫管局表示，截至下午3點，科大生仍情況危殆，留醫深切治療部。

傷者的家屬下午3時許抵達醫院，另有一男一女市民到醫院為傷者祈禱。消息人士否認傷者即將拔喉。

根據非牟利慈善團體香港腦科基金網頁資料，要證實傷者腦幹死亡需要兩名醫生各自進行測試，包括雙眼瞳孔是否對光線全無反應、雙側角膜反射均消失、耳朵被灌凍水後，雙眼有否左右移動等，最後才會進行窒息測試，即拔喉後病人不能自主呼吸，合共7個測試。此外，判定腦死亡，需要觀察一段時間，長短視乎導致昏迷的原因而定，但不能少於4小時。

手足撐住好冇
好想炒車

可唔可以話我知系假

新口號: 打死人 掟落樓

全港集氣呀屌

集氣

手足堅持住啊

炒車炒車炒車

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

very sad news for hkers

民主烈士永垂不朽

集氣
要義士!不要烈士!

口號撚